有冇人個背囊會掛啲公仔響上面

我！！！

不過隔兩三個月就黑晒 要拆出嚟洗
有無絲打或者巴打都會咁樣做

推阿